朋友送咗啲N95, 用唔著想捐俾啲醫護前線，有咩途徑？

有個friend送咗啲N95俾我，但本身自己都已經買咗好多外科口罩，覺得都已經夠用。想請問一下如果要捐比啲前線醫護，有咩途徑？

weibo 出post

又咪係俾人偷返出嚟賣

最唔L順係俾啲popo嘥咗咁多物資

都話咪捐
政府/ha拆唔掂既問題要民間比資源處理？？

利申返先 醫護
等緊攬炒

咪捐
識一堆醫護朋友都話唔洗幫醫管局找數